連囝 聖誕前夕快手開個公審台 聖誕後一定日日有公審post 做下分流好喎

日日都見有公審post
唔做分流搵唔返黎審批呀